美股倒升，聽日港股都睇好

唔駛驚。升返曬啦

發撚緊夢

人地收多你15%關稅緊係升喇

笑能左

笑？